有冇人同事好鍾意同自己分享性事

成日講同佢條女點點點
又唔係俾你條女我屌
有乜好講

你起到機咪得

留名睇樓豬被落迷藥
幾個牙婆輪流坐爆樓豬

同感，最撚憎呢啲朋友，好撚煩，一嘢叫佢收口同絕交